HTML:
1. What does HTML stand for?
	a. Hyperlinks and Text Markup Language
	b. Home Tool Markup Language
	c. Hyper Text Markup Language
	d. How to Make Lasagna
Ans: C

2 How many tags are in a regular element?
	a. 2
	b. 1
	c. 3
	d. 4
Ans: A

3. Where do all items for the same web site need to be saved?
	a. In the same folder
	b. Where ever is fine
	c. In different folders
	d. None of the above
Ans: A

4. <br /> What type of tag is this?
	a. Break tag
	b. A broken one
	c. An opening tag
	d. An closing tag
Ans: A

5. What does View Source do?
	a. Nothing
	b. Brings up a note pad with the HTML code already used for the site
	c. Opens a new website
	d. None of the above
Ans: B

CSS:
1. Which HTML tag is used to define an internal style sheet?
	a. <style>
	b. <script>
	c. <css>
	d. <body>
Ans: A

2. Which HTML attribute is used to define inline styles?
 	A.	font
 	B.	class
 	C.	styles
 	D.	style
Ans: D

3. Which is the correct CSS syntax?
 
 	A.	body {color: black}
 	B.	{body;color:black}
 	C.	{body:color=black(body}
 	D.	body:color=black
Ans: A

4. How do you insert a comment in a CSS file?
 	A.	// this is a comment //
 	B.	/* this is a comment */
 	C.	' this is a comment
 	D.	// this is a comment
Ans: B

5. Which CSS property controls the text size?
 	A.	font-size
 	B.	font-style
 	C.	text-style
 	D.	text-size
Ans: A

JS:
1. How many data types are there in javascript?
	a. 3
	b. 5
	c. 6
	d. 4
Ans: C

2. Inside which HTML element do we put the JavaScript?
	a. <js>
	b. <javascript>
	c. <script>
	d. <scripting>
Ans: C

3. Where is the correct place to insert a JavaScript?
	a. Both the <head> section and the <body> section are correct
	b. The <head> section
	c. The <body> section
	d. None of the above
Ans: A

4. What is the correct syntax for referring to an external script called "xxx.js"?
	a. <script name="xxx.js"> 
	b. <script href="xxx.js">
	c. <script src="xxx.js"> 
	d. None of the above
Ans: C

5. The external JavaScript file must contain the <script> tag.
	a. True
	b. False
	c. Depends on the type of include 
	d. None of the above
Ans: B